其實香港人比班廢柴低b管治緊，佢地多我地嘅不過係槍同炮

咁叻咪殺鳩死哂我地自己玩單機孤島國家

唔撚得就聽我地講，唔係聽大陸講呀戇鳩

香港政府莊閒都唔識分好戇鳩